Bekijk de smd print die gemaakt is met de Wegstr CNC dan zie je de nauwkeurigheid van hun design
uit een bestudering van de video's ben ik gekomen tot een opsomming van de gebruikte onderdelen.
    - X en Y plateau's gebruiken ze een 4mm as. 
        Een normale M4 draadeind heeft een spoed van 0,7mm een fijne 0,5mm
        Bij een standaard stappenmoter word dit in 200 stappen afgelegd.
        bij microstepping 1/8 zijn er dan 1600 stappen voor nodig.
        Theoretishe nauwkeurigheid is dus
            0,7/1600 =0,0004375mm 
            0,7/800  =0,000875mm
            0,7/400  =0,00175mm
        Een 0402 SMD van 0,4mm zou haalbaar moeten zijn